細鋪買iPhone 可信嗎

家母想換部iPhone Xs Max
啲深水埗 旺角細鋪 行貨大概6500左右
其實呢啲鋪可信嗎 會唔會係翻新機

又一個戇鳩仔

6500

無錢就唔好買啦

窮人唔好用iphone

6500去細鋪買貪佢冇信譽？

同一樣野
華強北都只不過係幾百

apple專門店正價賣，風險自己take

TAOBAO啦屌你考順仔,ON99咁

點解要xs max？xr 11又平啲電又耐用

連卡佛

堅傻閪

可信 快啲去買

屌你老尾又嚟問呢啲on9問題
自己唔識諗？
細鋪唔昆鳩你呢啲水魚唔通搵邊個

唔該哂咁多位意見
我會反映返俾家母知

佢老花要大mon
所以覺得xs max 6.5吋先夠用
有叫過佢揀xr 但個mon冇咁高解像同相機冇咁好
我睇睇11啲spec先
唔該巴打

不如我幫你作個福吖~

可信㗎，買啦
正價成皮嘢佢竟然可以賣6500真係良心舖呀

可信

認真問樓上啲Ching
專門店仲有iPhone xs賣?
想換機但又頂唔順11嗰條粗邊

買啦 水魚兄
錢是你的

我係先達店長 希望樓主水魚揀中我

我買過兩部ipad,一部xr,行貨新機激活有一年保養。個老闆幾隨和，不過都係要比錢先可以即場試場。搵rx......

想買翻新機咪即管去

二手可以
想買新機都係幫襯appple store啦